[ONE OK ROCK]有冇人漏底咗件S碼嘅TEE？

2:30，喺旺角去上水小巴執到
tg:Rh_cree

Push